如果王祖藍要親身落場扮mirror, 扮邊個好？

我提議王祖藍扮anson lo, 跳一所懸命...
曾志偉可以扮error肥仔...

咁都幾慘 要扮人地台嘅星
好低賤
大台都做到咁

咁鍾意扮女人，直接扮花姐

邊個最矮?

唔係tiger就係anson lo...

政協小丑

點解唔扮自己台啲歌手？周柏豪 胡鴻x 菊花喬 吳若希 佢地唔係覺得呢啲歌手好紅咖咩？扮呢啲仲有noise啦

扮保琦

獎門人扮肥仔
本身佢地又係有幾分似喎

扮jer 或者ian